如果應承帶貨旅行，但去完個旅行唔帶，o5ok?

番黎個時掉撚左個GIP 話有個陌生人留低.
話唔係自己, 拎撚住機票即跑

睇你點同個接頭人解啦

洗撚解咩
佢肯出黎先算

做二五

都無簽約

冇話5ok
18 碎咁解

佢都唔用正途同你解決架啦

留返同個官講

搵撚到我咩，用太空卡應聘

你都係想迫人講ok啫

你唔係以為唔洗出示身分證 地址就比幾千你去旅行丫麻

我係西營盤呀

屙k

人地撈古惑野

一定查家宅捉痛腳先比你帶啦

冇你名/身份證可以訂到飛票？

定係你以為人地會直接俾幾千蚊你

點解要

ok

屌

你不如話過關個陣大嗌救命
有人迫你帶野呀?
o5ok?

佢要你俾個人資料佢book機票
你估佢俾錢你自己book咩

睇下咩人帶你囉 普通蛇頭就

有人搞我，我報警